{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho485378/dam-aenlu-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698424695823&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052862&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=89443&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200860144&selectedRatePlan=392394428&expediaPropertyId=9663480&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담앤루"
    },
    "text": "ダムアンドルー (담앤루)\n西帰浦に位置するダムアンドルーは、快適で心地よい宿泊を提供します。 屋外プールとスパ浴槽があり、一日をゆったりと締めくくることができます。 子供プールや庭園も利用できるその他の便益施設やサービスも提供されます。 , ホテルサイズ : 39室の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:30 簡便チェックアウト利用可能 レイトチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる) 最低チェックイン年齢(万):19歳 チェックイン終了時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日07:00~深夜0時の宿泊施設に事前に連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着48時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 19:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 詳細については、予約確認メールに記載されている連絡先情報で宿泊施設にお問い合わせください。 この宿泊施設の屋外プールとスパ浴槽には、7月1日~8月31日に温水が供給されません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の電気自動車充電所 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ダムアンドルーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダムアンドルーは西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ダムアンドルーは快適で心地よい宿泊を提供する施設です。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーにはどのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "ダムアンドルーには屋外プール、スパ浴槽、子供プール、庭園などの施設やサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダムアンドルーのチェックイン時間は15:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ダムアンドルーのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーのレイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "ダムアンドルーのレイトチェックインは客室の利用状況に応じて異なります。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ダムアンドルーの最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ダムアンドルーでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "ダムアンドルーの特別チェックインについては、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン指針を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーにはペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ダムアンドルーではペットの同伴はできませんが、障害者案内のペットは同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーではインターネット利用ができますか？",
            "answer": "ダムアンドルーでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーには駐車場がありますか？",
            "answer": "ダムアンドルーには無料の施設内セルフ駐車場があります。さらに、電気自動車の充電所も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ダムアンドルーでは禁煙ですか？",
            "answer": "ダムアンドルーは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 577
    }
}